乜原來第一城唔養得狗！

我唔知道原來私樓都唔養得狗
有無人住第一城有養狗？嚴唔嚴？
睇左個單位幾岩心水 但我不嬲有養開狗
唔會吠
萬一真係比人投訴 都可以帶狗狗番本身屋企住既
只係想知捉得嚴唔嚴
求意見

咁都要搏？

實有其他住戶養緊
一般黎講你隻狗唔吠唔喺公眾地方痾
出入搵袋袋好
應該都唔會點理
除非遇著cls 鄰居投訴

第一城管理公司無論係乜嘢都捉得好嚴

淨係知鎖車好嚴🥵

如果唔好太嘈，無人投訴
出入入袋唔好咁招搖都ok 嘅
但一有人投訴就玩完

利申：由細住到大

養狗唔建議你住第一城。除非你真係有本事，隔離左右完全唔會有任何投訴，出入唔會俾保安見到。只要有一單投訴，只要保安見到，佢哋管理處一定會做嘢。

快d去住啦
講到明唔養得狗 重要去住
到真係比人投訴 你咪放投訴你個條友上網囉
實大把人撐你嫁 香港人一見你養狗但比人迫害
實唔會理你岩唔岩 一定屌鳩投訴你個條友
所以你唔洗扮晒野話驚比人投訴喎
雖然你一早知係唔比養狗

唔好害咗隻狗，唔係有冇人投訴嘅問題

落街行兩步嘅空間都冇，隻狗點會開心

係管理公司唔比定屋苑公契唔比？

等睇又有弱智話俾人迫害

仲洗問嘅
如果公契無寫一般管理公司都唔會咁落力去攪

大廈公契睇得清清楚楚，鄰居投訴係好應該。成件事係樓主騷擾人清靜，點解講到鄰居投訴就係鄰居問題？

住欣廷軒啦畀養狗

樓主係咪住公屋大 捉得嚴唔嚴都問得出

佢係假膠黎咋

ching好認真

人哋話到明唔養得
遲d被人投訴就唔好話我隻狗又無吠
又無亂咁呵出入有入袋
投訴果個有咩人性

連登唔岩你玩
你完全無能力去分邊句真假膠

呢兩句係真既

好嚴，會出律師信

珍！狗狗咁可愛
點解唔可以養

見到你咁講就諗起呢單野
個區議員做得好啱呀, 蟲泰真係核突到呢

俾就一定唔俾架啦

但偷少少雞無話唔得既, 但風險自己bare
前提你隻狗SIZE細, 出入可以收入袋唔俾人見到
又或者你住唔高, 可以行樓梯落樓
唔會吵, 無人投訴
咁咪博得過

利申: 以前住過, 果時同層有人養, 唔吵, 好低調, 係有一日等LIFT見到先知, 隻狗又乖

出律師信有鬼用, 拎左injunction 先再理佢

總之唔建議啦，其他屋苑都可以睇下，但第一城係極嚴，未見過有狗